復合返黎既男友結左婚都可以係好爸爸

最近唔少post都提及男友有小三，都想分享下自己既一些睇法。
幾年前男友曾經因為有小三而離開過，我亦試過做好多野挽留呢段感情，泰國佛牌、西洋spell、中式和合等等的我都試過，之後係成功同返佢一齊，男友好快同我求婚，但果時好多朋友都唔睇好我地，覺得男人犯過一次錯，就一定會再去偷腥。當然，我果時都好驚，都好怕佢會再走，因為分手時所承受既壓力，果種行屍走肉既日子，我唔想再經歷多次…
之後結婚擺酒，有左bb，慢慢開始覺得老公有轉變，個人變得穩重左，連數字人搵我笨時，佢都會幫我出頭。買bb用品仲緊張過我，依家figure公仔買少左，反而成日買衫俾個b…
所以人會變既，未必個個都係一成不變既，愛一個人俾多次機會大家都幾好呀！

小你老母三
第三者就第三者啦

小你老母三

偷食仲比機會果啲唔係傻就係on9

小你老母爛臭三

你呢種女人好撚恐怖
走去玩邪野

咪係, 要還架

條仔都應該比佢迷緊 唔撚係真心
比條仔知道佢做埋呢啲野

咩叫數字人

睇下樓主個名喇

係beautyexchange copy過黎?

請善用起底功能

小三 偷腥